---
title: Tidak Bermula dan Tidak Berakhir Dengan Berita - Mentoring 12 Maret 2012
date: 2012-03-12
categories:
- laporan
- mentoring
- Di Balik Frekuensi
layout: laporancmb
---

* Diskusi Terarah TBTBDB, Ford Foundation, Jakarta

Hadir:

* Nia Dinata
* Heidi Arbuckle
* Siska Doviana
* Ucu Agustin
* Ursula Tumiwa
* Abdul Aziz (film dokumenter)
* Ignatius Haryanto
* Umar Idris AJI Jakarta
* Mumu Aloha editor detik.com

Pada acara ini Ucu membuka dengan menampilkan cuplikan yang telah diambil dari arsip media pada saat meninggalnya Soeharto. Diskusi kemudian berlangsung dengan membicarakan program dan sumber daya. Ada kemungkinan kemungkinan yang dibuka saat konsep di petakan lagi oleh Mas Abduh Aziz di papan putih, sehingga dokumenter tidak hanya menceritakan media pasca kematian Soeharto saja, tetapi lebih luas lagi. Sutradara menyatakan akan pikir pikir dulu dan susun strategi. 
